反黑

睇黎又係同寒戰一樣貶低港英政府抬高港共政府嘅警匪片